屌喇星，今日打飛機射撚錯人

是咁的

平時一大早起身見到新聞羅鈺文報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對鈺文BB既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾鈺文，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，鈺文已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做689

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落689塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

hehe

嘩師父你真識食

下次唔係689 可能係孽瘤

哈

平時會笑柒上面班人
但唔撚好成日loop高登啲舊文好冇？ 好撚煩

old new is so....如果係真事既話，作者真係一個變態仔

又回帶

想當年係想J林小珍射錯曾蔭權，時間真係過得快

瞄撚準未

我睇嗰篇係馬賽同Joe junior

麥當勞叔叔

英英: 好衰架 射嗰陣又唔出聲提下人